覺唔覺只有傻閪先相信武漢肺炎存在

啱

It's just Kung Flu

Just a 陰謀

false flag operation by the Deep State